［突發］BOMBA 宣布復出

又想cap水

垃圾徵費

認真想問嘅，當初bomba點解出條徵費片會俾人屌到收皮?

試足十幾廿次水溫終於出番嚟
係咪以為我地會唔記得

拍咁多低質廣告片仲好意思收錢
仲理直氣壯咁屌鳩觀眾

因為大家都係想睇免費嘅片囉
每條8蚊 我就好撚自私嘅
緊係唔撚睇

表咗態未先

即係早排真係試水溫 ？

拍到d賣衫ig shop片咁
唔行搞笑仲搞黎做乜
果個fox自戀到成日以為自己好型

落地獄啦fox狗！

關我咩事？

屌你好撚煩 冇人想入嚟睇啊

想復出洗底好簡單 有良心既
叫人69上街已經好夠
比你係到推post又點 只會有反效果
我同你講緊野呀Bomba團隊

推撚到上熱門
好心樓主都咪撚開埋啲垃圾post啦
根本冇人想知

你地未繼續屌囉 屎來姆比你地屌到仆街仲生勾勾係度，Bomba個市場根本唔care 連登，繼續ban 鳩囉

行得太前

收皮啦

可能以前賺啲錢洗得7788
而家又走番出嚟揾吓錢

風頭火勢搞d咁嘅嘢
on9 bomba 今次真係撑唔落

冇kibi=垃圾

即刻拍條支持69上神枱啦

push你老母
你老母生咗你條弱智仔

收嗲啦傻鳩，youtube本身有分紅，你拍啲高質片多view多廣告咪多啲錢囉，又想cap撚到盡但又拍埋堆垃圾出
嚟，仲好意思話大家都係想睇免費片，你係低質既免費都唔想睇你啦

連登定律 越反越紅
到時候復出一定條條片幾十萬
連登仔繼續屌住黎睇佢d片

因為佢果陣出既片已經每況愈下
再加上kibi走左,佢地冇左個好重要既演員
然後拍左好多條垃圾片之後
就出左條徵費片,咪比人質疑值唔值
然後反而佢地重屌鳩觀眾乞兒
再加上支持警方,所以就比人屌到收左皮

一定係想學微辣咁搞
算9數啦

咁其他youtuber 呢？

邊有咁多資金 微辣搞到好大

你唔撚俾錢睇 你又知條片低質？
人地youtuber唔撚哂搵食嘅
之不過我想講嘅係香港人唔會肯俾錢睇呢啲本土製作嘅片
而netflix就不斷有香港人願意俾錢睇
除咗話製作認真 崇洋媚外都係其中一個因素

呢個柒頭仍然係咁撚樣衰

上次又係奶警出事
今次復出又奶警？

支持

有無kikko

一直試水溫同時又有班人一直反達哥
係正達哥最低潮時復出

好簡單姐 隔咗咁耐拍得唔好睇就係咁先

吓？佢啲廣告算係好高質架啦喎
對比嗰舊屎同其他youtuber

一開始以為自己有少少技術就扮高竇玩收費睇片 宜家開始普遍YouTuber技術成熟 冇人繼續付費冇曬收入就 玩免費回歸R廣告費 折翻埋唔該 我宜家就挑你機 （只撐KiBi

一日有fox 呢個channel都唔值得睇
必須要反 瘋狂檢舉 直至執笠

因為撐黑警

正一仆街，暗角七警你係咪都支持佢岩啊？賣港fox狗

啱呀

冇錢或者唔想睇冇人迫你喎

宜家係你以偏概全

Fox拍左條片
屌9d觀眾$8都唔比唔識欣賞

表左啦 早幾年

佢係話啲人鬧佢收八蚊 點解啲人會覺得自己蝕咗 而唔係支持bomba 發展展

後生仔接受過高等教育仲做藍屍，一定要落地獄

好想俾錢睇你地拍片支持收費，通脹壓力底下，起碼24蚊就合理價錢

收皮啦垃撚圾 冇人想睇呀 你老母又想收垃圾徵費

嘩你真心定假膠呀⋯⋯拎netflix嚟比，佢地未收錢時已經開始愈拍愈垃圾，咁你仲點吸引到人比錢睇你呢請問？唔通你同人講我收左你地錢之後先會拍到好野出嚟，唔應該係咁架嘛。

我都答撚左你本身佢地已有YouTube同廣告分紅啦，如果仲要靠收觀眾錢先搵到食既，你不如真係收埋啦好嗎？

擺明咬唔到老正 又出番黎做啦

錢唔係問題
重點係佢地覺得黑警無問題
一個支持政府打壓市民嘅人
有咩價值可言

垃圾bomba，不過實有一堆fans撐

睇佢地不如睇kibi

又發明星夢
好心搵份正職長做啦

香港最高質 youtuber 返la
唔想睇X辣同熊X頭 d 垃圾片

撐黑警不了

Fox狗 屌你老母

收皮啦 最尾果一年d片都跌哂watt
仲好意思學人收錢

之前雨傘果陣見過felix, kibi, 爆江三個一齊
就係冇隻奶警fox

唔順超係要攪到佢搵唔到錢
用對付港女ca既方法先有效

BOMBA BOMBA BOMBA

whatsap 8 蚊刀俾吊啦

收皮啦藍屍狗

出黎奶共啦喂

繼續撐黑警？

好似係微電影類嘅片先要收8蚊
可能嗰陣羽翼未成要收錢維返製作費

希望冇人睇

Roar 乜撚野

佢d片都20萬view起跳
即係一黎就過百萬

爆江去咗整餅

邊有咁多呀咪玩啦
1000view 1usd
10萬都係得800hkd

佢係每條額外收8蚊啊
又話已經諗到要出歌
我一個月拉均計
Netflix睇套劇/戲都唔駛8蚊

個post 2013年, 就單一個案支持警方就叫奶黑警狗? 更何況2013連雨傘都未發生呀, 理性d啦兒登香港人

個post 2013年, 暗角黑警都未撚出世呀, 咪衝出黎啦典型連登仔

你用免費片嘅view計落收錢片到做乜
佢收8蚊嗰啲片有可能做到咁多view咩

連藍絲霍斯都有人想幫佢洗底

bomba快d屌打微辣

好掛住爆江

冇人想知啊，咪撚push

咁都上熱門

死共狗彈開喇

喂喂，企開d啦屌你老母

邊度有屌鳩公眾係乞兒

佢有話條條片都8蚊咩
免費片嘅views又溝埋嚟講

好心班垃圾摺埋啦
仲有嗰個felix教人著衫，啲風格柒到死淨係識抄韓仔

支持bomba

fox狗終於用晒D a/c試水温

乜水嚟？

屌佢老味條$8片真係好撚垃圾

達哥一收台就衝出黎

唔只型係覺得自己才華洋溢，風度翩翩

bomba已經唔算hard sell了
大製作更加屌打香港一眾youtube channel
話bomba垃圾個d望下微辣先 直接讀product功用出黎都夠膽死
我寧願睇bomba

收檔啦 出嚟柒

劉浩龍加盟左？

佢之前拍片屌過，條片無左啦

佢舊時啲片係好睇，但後期果啲真係好垃圾

撐黑警，唔會睇

$8

呢幾隻野拍埋d19共鳴片就想搶觀眾？

收皮啦垃圾
之前撐黑警唔係當我地失憶下話

件事好鬼
bomba化身連衛兵屌走達哥?

g持

咪係同樣08年嗰時好多人仲話自己係中国人

集合力量再屌到佢收皮!

除左Bob叔外，有邊個Youtuber未俾連登仔屌過

fox樣衰戲屎又黐脷筋
摺埋啦屌

之前高調撐黑警
被屌幾句八蚊就哼唔睬你呀
就嚟6月9日又彈返出嚟
明架啦 咁小學雞 好適合同毅進警犬6969

有冇人玩過email
咁巴閉仲請人拍
想知佢地出得幾多
做爛市

攞唔掂先學人拍片賺錢

BOMBA死全家